[祝賀區］恭喜拜登成為新一屆美國總統！

最後衝刺啦

連登仔跟貼d架車呀

拍定手先！

新世界